為追網紅傾家蕩產騙友人2億 富二代惹官非女友「換畫」

為追網紅傾家蕩產騙友人2億 富二代惹官非女友「換畫」

【星島日報報道】浙江一名富二代兩年前為追網紅，不惜大灑金錢狂送名牌手袋等奢侈品，頻頻與女友周遊列國，到澳門賭博，結果欠下巨債，遂騙取友人1.7億人民幣（約2.02億港元），維持他的高消費習慣並為女友買樓，並花光父親給予的7000多萬元人民幣（約8320萬港元）。父親名下的地產公司慘遭拖垮，最終傾家蕩產仍有1400萬元無法歸還。富二代惹上官非，女友亦已「換畫」搭上一名外國男子。

來自浙江的29歲富二代張姓男子，平日生活奢華，戴着的名表價值300萬人民幣（約356萬港元），駕駛的跑車亦價值800萬人民幣（約951萬港元）。但自從2年前，他戀上網紅後，消費習慣更為誇張。張男經常贈送各式各樣的奢侈品，更為女友購下千萬人民幣（約1188萬港元）的豪宅。兩人更不時專程飛到杜拜購買奢侈飾品，又會到澳門賭錢，男方相當願意為女友花錢。

張男因此欠下巨債。爲了償還債務，他花光了父親給予的7000萬人民幣（約8320萬港元），更因債務拖垮父親的地產公司，還將父親轉到其名下的4個房產全部抵押。但這些都不夠張男還債，他又以共同經營二手車的名義，騙取友人1.7億元巨額，又抵押友人的跑車。

但所有得來的錢，張男並無全部用來還債，而是繼續他的高消費生活、賭錢，並為其女友買樓。案件曝光後，張男仍有超過1400萬人民幣（約1664萬港元）的債務仍未還清。張男目前被控涉嫌詐騙。

事件曝光後，有網民迅速將張男女友「起底」，其網紅女友是一位小有名氣的直播主播，微博上不少照片都充斥着名牌產品，不時都會炫耀個人財富，但在其照片中從來沒有張男身影。有網民直斥女方無情無義，並爆料指張男惹上官非後，她已經與一名外國男子關係親密，但女方回覆：「我也被騙錢，我也是受害者。少在那邊亂抹黑，否則採取法律行動。」其後便刪除了自己微博上的大部份照片，令網民嘆「問世間情為何物」。

29歲富二代涉嫌詐騙惹上官非，女友網紅亦已「換畫」，傳搭上一名外國男子。

食物鍊
鬼佬 ＞ 支那整容雞 ＞ 支那仔

她已經與一名外國男子關係親密

錢就你比 西就洋腸既

連登所言甚是
全部女人都係雞

樂觀SIR

有幾千萬叫model雞屌到不舉都洗唔哂啦
竟然洗錢落隻支那雞到
佢老豆死唔眼閉啦
老豆：衰仔，老豆千人斬都洗唔到咁撚多錢呀

有錢都唔撚識用 正on9仔

毒撚錢真係易呃

妓女無情 難得投胎有錢人 又浪費左次機會

佢老豆心諗 早知射落牆

比女落降頭?
出一百萬 明星仔都食到啦。。

睇樣都知整容雞

我們錢再多, 都敵不過洋槍. JPG

咁嘅整容樣...值咩

上天比你投胎做有錢人, 請不要怨什麼

佢將來會仆街, 唔知究竟錢有幾難搵

弱智架 幾億溝隻雞

條女點洗先洗到幾億
日日去買樓

富不過三代